★g family】新宿歌舞伎町爆10多人確診 多為夜店小姐及顧客

日本《讀賣新聞》4月1日報道，東京新宿區歌舞伎町曝出十多人確診感染新冠肺炎的消息，這些患者多為夜店和風俗店的女從業員與男顧客。新宿區區長呼籲民眾暫勿往相關店舖消費。

gg 了

G worm 群組

e個時勢重去玩